支支tvb無恥無下限

食飯睇到全撚部都係剪晒對保蝗有利嘅片,訪問淨係播保蝗話受傷受委屈,屌你老母西

old news

樓主第一日睇Cctvb

完全係想影響班癈老
無學識又硬頸嗰班睇完會淨識屌唔識諗

唔想習以為常,都要開post屌下佢老母